謹記，陽光與媒體是我們最大的後盾

警總，不能衝。適時要退，敵進我退，小心，不受傷，不被捕。

長期戰爭，寧圍兩日晨，不圍一日晚，夜晚狗開始吠，社會注目係我地嘅保障，安全最重要。

謹記，長期戰，我地唔可以一晚建立新制度，權始終係警犬到，我地要做長期不合作運動，不在於一時。

Push

支持 烈士遺言 我地唔係暴徒

我地唔洗自眨身價同佢鬥賤架!

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

Ag is

冷靜，唔好衝，注意時機隨時撤退，be water my friend

Pish

日頭好處

1. 多記者
2. 減低暗角打鑊機會
3. 鏡頭影清楚啲

睇好對面，一凖備清就散水！
bewater！

pish

啱

安全最重要

Agree

比記者朋友休息下⋯

push

冷靜，唔好衝，注意安全，be water my friend